[崇日撚] 日本語能力試

本身無乜底 打算依家開始由n5開始溫 年尾考n3/ n4

有無戰友

直接飛去日本讀

啱啱學完辭書形 樓豬多溫書

唔使逐級考架WOR.

利伸: 自修N2

而家溫 下年直接考n2

唔建議考N3打後,無乜用/認受性
睇你自己考黎做乜,純粹為左測試實力既話無所謂,為左張紙既留到N1先考都可以

已經日睇夜睇

係出面D 學校好左年幾，讀緊N4 ,
但之前工作好忙冇溫書 能力N5都冇

年尾試下自己個level先 預下年先n2

純粹想考 無乜特別用途

組團温書

巴打咩level

我考咗N1架喇

邊間學

推

有心學找d日本人教, 見人學足得好嚴, 錯小小都捉到你狗彩. 咁樣學先真係學到日文個套嚴格標準.

我純自修n2, 考試叫ok, 但出街用真係笑死人. 完全同n2不相稱.

打算自修完 再搵人教 起碼自己學左d基本野先

第一
一開始N5 係個日本人教三個月（教得普通，但嚴）
之後會換個香港人，女人，教得唔好我覺得
上左一半我轉左班去另一個老師到學，教得幾好，但最衰自己之前份工太忙真係日日OT到11,12點，冇溫過書。
依家轉左工想追返

差唔多情況 係日經坐左半年 太忙棄左 依家再追返

有無人試過係台灣考？
尋日deadline 我唔記得左報名😭😭